[求相認]成日見人屌啲濕鳩同事,有冇人就係果啲濕鳩

做濕鳩既感覺真係好正

有冇同路人一齊分享下

老細開會果陣想搵我負責某樣野，即刻擺個老屎忽樣叫個同職位，唔夠我年資耐既同事做，睇準老細淨係想有人跟單野，射得就射

同事一做錯小小野就大大聲屌鳩佢等全世界都知

同事過黎搵我幫手，西鳩佢面就基本，之後再屌下佢廢，然後幫完擺個拯救者既姿態話俾全世界知

實在太多，諗到再加

連登有冇同路人牙=.=

渣ga=.= 唔通呢到個個都勤力小蜜蜂

淨係six負評=.=

渣ga連登仔=.=

30個負評但係無回覆=.=

仆街你做咩貼我=.=

我想做下濕鳩同事

扮曬幫手做，扮多野做，有事食花生
你地都濕鳩得耐啦，係時候鳩過你地